天真諗法 : 準備一個有水既膠袋,跟本放個催淚彈入去得唔得?

每人帶住一兩個厚d 既袋同一支水, 有事果時倒滿個袋跟在放入去得唔得?
又快又易拎

高溫會好快熔所以冇用

你有防毒面具同超勁既隔熱手套可以考慮試下再話我知

我發夢既經驗就話我知你冇防毒面具基本上會眼水口水鼻水出晒嚟物鳩都睇唔到,更加唔好話咩慢慢倒水再執粒彈入面

天真

水可以淋熄佢,
咁成個浸落水仲燒唔燒到?
搞唔搞得掂?

水桶 我記得Youtube有教學

你埋得到個催淚彈身先講啦，講埋晒d冇建設性既垃圾廢話

請廣傳 我地人仲多到時搶住要

係呢段
就係唔記得幾時睇個呢段video
不過都要有少量人有裝備先做到

膠水桶夠厚底夠多水 應該受得熱

發夢 試過 睇唔到野嫁 得普通mask